曼聯贏到阿仙奴既送二十個Jolibee餐

贏閪到咩，雲加咁勁
又慳一筆

lm

一個人食廿個餐
生到你生痔瘡呀想